邊撚個戇鳩再講道歉我就真係屌你老母

講得出口唔係戇鳩就係鬼 好心你老味講嘢之前用下個龜腦啦 成班人仲要係咁推啲on9 post上熱門畀完負評咪算囉 我真係屌你都費鳩事